我對攬炒巴好失望

又話英美港盟，仲以為會同以前大台主導既集會唔同。
但你請啲咁既人黎做嘉賓？點同侵侵交待？

有無搞錯

推

pish

其實冇講錯
係國會班人夾佢講

真係好失望. 你地睇下佢講咩.
簡直係今天的我打倒今天的我.

任何有幫助既方法都應該支持

拒絕分化撚

活用不推文

你真係太天真 去到國家政治層面只係剩低利益

關攪炒巴咩事 頭板都未登

你指HOCC分化？

上綱上線分化

你做多咗

612 721 805 811

816
818

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

同侵交待乜野
你傻撚咗？

你講乜撚野呀 p 牌仔
block 7你條假膠

關攬炒巴咩事 咪戇鳩

前言不對後語
不如學好啲廣東話先？

你講咩野呀
你知唔知自己講咩

文化監暴

我仲以為得我睇唔明